呢個素人韓服妹好正正子呀

又會咁架

最後七日！！！！

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃